[jj插冰] 一月頭同女朋友去邊度旅行好

我自己中意睇風景，想體驗下置身漫天雪地既感覺
女朋友就想平衡d, 唔想全程郊外，體能又唔強，唔好太chur

全能既連登仔請出招

百佳

富山殮房

留喺屋企玩VR算啦

唔好咁啦

日本 完

去南極睇北極熊

Amsterdam
朝早去睇下風景去下啲cafe 食下大麻
夜嗎嗎趁女朋友訓著左去紅燈區叫雞

你又唔講budget 同幾日

你jj插熔岩都冇人幫到你

關西